有無tiffany員工係到呀？？

想問下價 人不在香港想問下tiffany hardwear rose gold 同 gold 果條頸鏈幾錢到
睇下日本平定香港平 thank